有圖，又有鬼捉人，小心手有螢光

【銅鑼灣再有警員扮示威者進行拘捕】

銅鑼灣近柏寧酒店，再有警員扮示威者進行拘捕。圖片所示，該「卧底」手持類似槍械的物體，又戴上豬咀、面罩、頭盔。

（港台截圖）

唔係話捉鬼
但咁都唔係鬼???

推

其實係咪落單咗?
前線班勇武其實聽到已經跑去維園

而家啲人又好似話唔好去維園？

Show Blocked User - J到用時方恨短